回返巴菲特（裸泳）

我係唔想比人屈者

大家都係專業的

應該明白self-diagnosed 係大忌

我只係講過有時利用feature 可以更瞭解自己

從而改善

無講過支持self diagnosed

更加無講過有feature = 有病

我講過「人人或多或少都有feature」

巴生都有回「e個係大學讀1001已經知」

如果有feature = 有病 + 人人或多或少都有feature

加埋

就會變左「人人都有病」

咁合理咩？

唔想開新post,但係爆左1001

同埋唔該你唔好再單單打打

作為未來CP，唔該你有返少少專業態度

而唔係靠單單打打去拎優越感

巴打/絲打唔使咁勞氣，其實有時人地講野無心，唔使介意

希望你幸福快樂

佢道歉完，settled

Thanks